一人N件而家令你覺得難堪嘅事

一到冬天就會覺得特別難過
一齊9up呻下 發洩下內心嘅負能量

沒有你的冬天 我會一直唱著唱著
直到你出現

唉 點解成日都覺得人地變咗

唉 點解仲唔去做正經野

唉 點解放低一個人咁難

唉 點解自己咁頹摺毒

唉 點解咁自卑

唉 幾時先遇到一個能夠明白我嘅人

唉 原來冇乜人覺得難堪

唉 好辛苦

唉 對唔住 當年對你好mean

唉 點解個post變咗咁

好多負能量

最難堪既事
係咪同前度既共同圈子入面唔再有自己
然後個圈子已經有新既人加入
而自己只係局外人？

積得耐就會想呻 不過唔想同識嘅人講
多謝Lihkg

A0永遠唔會明白有ex係咩感覺

有ex唔係好事黎

不過離開中學後周圍嘅人都慢慢體會過 痛過

其實毒撚互相取暖更開心

雖然而家 人變情不變
但我對你地嘅感覺其實已經變咗

見朋友事業有成
而自己繼續為所謂既夢想
繼續努力 身心俱疲

加油
覺得努力去實踐夢想嘅人好犀利

話比人知自己讀梗asso

我都冇degree讀.......
日日返去對住啲同學好辛苦
btw
唔洗太在意人地點睇
最緊要做好自己 態度決定高度 心態決定境界

唉 好多野都欲言又止

本身有個男仔fd（A）.佢有女朋友（B）嘅，不嬲知B好小器，唔鐘意個A有女仔fd.但我冇乜理，因為我唔係真係同個A好fd亦都唔算識佢B.
點知最近好唔好彩同B喺同一個地方做嘢
我去嗰個地方做嘢之前已經知全公司都識我 因為B成日話我搞佢條仔 不過識落啲同事又冇乜嘢 都幾好人
但之後就成日我同親A有咩互動（非單獨），B都要喺啲social media公開屌我 搞到成日有同事喺度說教，叫我唔好再同A玩咁埋，又成日喺我面前話鳩A係賤人 已經覺得好撚煩，成日喺我面前講鳩我個fd
但為咗唔想煩，咁我就真係冇玩咁埋啦，又咁啱公司有個同事（C）開始flirt我，我又幾啱feel咪試下
我知C係B個死黨（D）嘅ex.但我諗住都已經過咗去冇咩所謂啦
點知D知道咗之後就開始勁撚憎我，講到我好似做咗佢同C嘅第三者咁 但明明係佢飛C嘅 不過後尾知道原來C同D係糾纏不清嘅
都算喇 但係B又開始因爲呢件事又喺social media屌鳩我 仲話我搞到佢好朋友 我心諗我仲撚hurt.原來C只係當我水泡 但我仍然日日要俾你地喺度屌
之後真係好唔開心，就同咗A呻.同佢呻嗰時已經feel到佢唔知做乜鳩嗰日好想撩佢女朋友嗌交 都feel到伏味濃
點知第二日瞓醒，佢哋真係嗌完大交嚟，仲係用我做妒火線
見到B 喺social media由屌鳩我變到post 啲好撚sad嘅嘢.都知道我返工又死撚梗
到真係返返下工，有人比我睇D 又喺social media屌鳩我，又話我姣西又話我搞人男朋友又話咩我唔撚識做就唔好怪人又盛 話就話幫B出頭，但係人都知佢係私怨撚.講梗我同C
跟住又好多同事問我發生咩事，做咩好似好大件事咁 我想講我都想知囉
啲同事仲叫我要小心啲，話D真係好痴撚線
真係唔想再對住佢哋，好撚辛苦
我到底做錯咗啲咩
我最錯係辣慶咗一個癲婆
如果俾我揀，我真係好想時光倒流，我冇嚟過呢度返工

A同B都有上高登 但唔知有冇轉會不過唔撚想理

上黎搵人吹下水會開心點

好慘
你公司啲關係都幾亂 轉工又怕啲人話你身有屎
唔轉又好煩
不過我都係想叫你轉

係 最大嘅顧慮係比識嘅人認得
9up完點都好過收埋

我真係resign咗喇
不過唔完全關呢啲嘢事 仲有第二啲原因

下份更可愛
多口問句 係咪返餐飲

做19 sales咋

一冬天就成日鼻塞訓唔著

點解上個sem 唔努力啲

賤人果然係行行都有

我依排都鼻塞訓唔好

今個sem努力返

已經唔係賤人 係痴線婆
做埋啲嘢勁小學雞 雖然我仲衰 竟然俾啲咁小學雞嘅人搞到自己咁唔開心

咁嘅情況下好難唔sad喎
帶眼識人

唉 仲未開始

讀ive

唔知點安慰添
聽講ive到可以駁上U 加油

我太愛佢

係
暫時都讀得幾好
但話比人知始終心有戚戚焉

放手 放開所有

讀ive 好過頹asso 仔grad
讀咩都係一樣 前路由你創 （應該係

sem1已經知無乜可能駁上U

駁唔上出嚟做嘢進修都得嘅
最緊要肯學肯捱

條條大路岀羅馬，無話咩唔得既
目前目標全部合格

唉屌 打完乞嗤兩個鼻哥窿塞晒

加油

點解我其實係愛你
但我好想自己唔再愛你 好想有勇氣同你分手

鼻頭甩緊皮

好複雜嘅愛
放過人 放過自己

出世

外觀問題定因為痛而難堪

其實我係你心目中係一個咩位置
Keep住日日whatsapp一年喇 返學又日日見
你係咪淨係當我朋友咋？

試下做義工搵下生存意義

Whatsapp你地講乜先？

好想喊

攤牌

收嗲啦

我而家係欲哭無淚
怎麼都不開心～～～誰責任～～～～～

書都未讀得好

我收嗲你會唔會難堪

總有一日半日時間掛

會易堪

最難堪既事就係發現原來一直都只係你太在乎人地，而人地根本就冇在乎過你

我大學識佢嘅 大家會傾心事 講身邊中學同學嘅野 廢話又講一餐 本新同佢上嘅堂一樣日日都見咁濟 十次有八次主動搵我

唔敢

曾經..個天比過機會我捉實你
而我..竟然唔識珍惜你

同佢分左手但都唔知因為咩原因 諗爆頭都唔知我錯咩

有冇曖昧行為/說話先？你試下當八掛問佢有冇心儀對像囉

其實鼻頭甩皮唔難堪，但長期病反覆發作好撚灰。
成日係到諗點解係我。
一病就搞到個人好頹好炆

而家我都係咁

努力放下緊

有一日半日會寧願用嚟煲劇/咩都唔做 咁樣係咪好廢青

珍惜眼前人 過去咗就算啦

可能佢錯呢

冇曖昧 之前一齊行山佢全程捉住我書包怕我仆街同怕佢自己仆街算唔算
佢冇心儀對象 同條女散左大半年之後得我一個女仔同佢傾得咁密

我都有病 咪又係日日都咁過

我都係鍾意hea嘅廢青

即係佢散之前 你地就已經認識咗了吧？
試下主動啲約佢食飯/出街 俾啲暗示試試佢

中學有個我好愛嘅女朋友好鐘意落雨，佢好鐘意淋喺雨到嗰種感覺。分手之後每次落雨都諗起佢
利申

btw多謝你 我打咁長又1999都睇晒

中學女朋友已經識比帽人帶 叻
初戀嘅話應該係特別hury

多謝你賞面入黎

hurt
眼瞓手殘
去訓

唉 好撚眼瞓

唉 其實我都好辛苦

不過我永遠都唔會同你地講到

樓主好盡責

成日都好難堪所以moon住個post

約左個女仔兩次，第一次答應左，但來之前一日話功課忙，跟住話下星期都忙，原本話約今個星期，前幾日又話忙。

下星期佢話沒咁忙，如果下星期都咁，我會爆炸加斬纜算。

搞咩咁灰呀

約多一次睇下點先
勉強冇幸福

啱啱俾friend chur咗幾下 搞到又灰咗

樓主唔好咁頹啦

屌臭閪

點chur，chur d咩

周圍嘅人同事太多轉變亦太chur
我上嚟唞下氣 條氣會順啲

臭你又屌

多謝你

唔講咁多啦 喺度蜻蜓點水就算

唉 做project都可以做到同條女嗌交 又要carry同grp啲垃圾 想點樣

唔好同女朋友一組
我嗰grp話垃圾又唔垃圾 話唔垃圾又好似垃垃地圾
搞到我心入面鬧佢地垃圾都覺得自己好似太mean

點唔同女朋友一組
佢本身都做得野 如果冇佢 我可能仲辛苦 1個carry4個

未試過同班拍拖所以唔知點處理依啲19分組情況
兩個人相處就係互相屌9下、體諒下遷就下對方架喇

通常依啲情況 只會係條女屌9你
近排真係因為啲垃圾搞到我頹到核爆

好困惑，有人話我太chur,有人話我唔夠chur,我自己都唔知應該點做

就睇埋下個星期 如果都係出唔到就算啦 佢肯出都要小心啲 有可能當你兵 一啖沙糖一啖屎

理得人講乜啫 而家人追女定你追女
你先比較清楚對方啦係咪呀
按自己步伐去做咪得

唉 好多膿痰

唉 好凍 手腳冰冷

唉 唉

通常秋天難頂d

一聞到就

小心身體呀

曾經試過類似咁既野
清者自清 做好自己就得架喇

喺度講完今日心情好咗好多

慢慢變成低form到而家識咗十年嘅best friend whatsapp group入面嘅話題終結者

好似立咗冬一排喇巴打

底差 氣虛脾弱

我低form識嘅friend....
已經唔知可以用咩字去形容依段關係

same here
有時間唔中約出嚟（一年一次左右 ）
根本已經冇嘢講 大家變咗幾多大家都唔知
圈子又唔同晒 仲點會有共同話題
再加上佢哋仲讀梗書 但我一早出嚟做嘢

唉 搭巴士特別sad

我中學畢業一年都未夠 已經覺得不久嘅將來我都會咁

唉 點解咁傻

到你變節了至覺未夠

on9👲🏼

屌你出嚟大剎風景
咁啱手機播緊你

屌

點撚知姐

咁又冇覺得未夠
雖然可惜 不過接受

癲咗亂諗野

頭先喺度諗 如果話比佢知可以點講

其實我_ _咗你一排
係咪好變態呢

something like this

但諗真啲又好似唔係咁
我都唔知a

追咗幾年都冇結果
第個一追就得米

唔係你嘅始終唔會屬於你
女人係好複雜 唔會明架喇
下個更可愛

食緊風嘅時候聽到隔離啲情侶打情罵俏
屌呀

咪撚嚇人啦😰

病到痴痴地線

聽日瞓醒應該好啲 可能唔夠訓心情差 發雞瘟啫

唉 咳死

我明 唔夠瞓真係會痴咗線咁亂諗嘢
同埋會因為唔夠瞓同太凍令個人失去理智，我因為咁做錯過好多決定
所以你一定要休息多啲

有日bio堂講基因
個呀sir就分單眼皮一隊雙眼皮一隊
屌那星 我平時成日唔夠訓
個呀sir一睇話我3眼皮笑我k型叫我行埋一面自己一隊
唉 直到現在都係一個人